我今晚作左首詩

死氣候 水龍頭
一舊舊 無奶油

作得好好

中文5**?

乖！食藥未？